［失物post] 29/5 搭過271或者87D嘅朋友入一入 跪求大家幫手

事源係咁 琴日小弟女友 搭過呢兩架巴士 散紙包放咗隻USB 唔知係咪上車個時跌咗 上黎跪求大家幫幫眼

USB嘅樣：
- 鎖匙形狀
- 紅色
- 有JLL字樣

入面有好重要嘅回憶 係最後嘅copy 懇請大家幫幫手
如果搵到 請聯絡Tg:
酬金有得傾

推

尋日你唔好下年先開post

其實係今朝發現 搵咗全日 真係搵唔到先上黎問
點都好 唔該晒師兄先 幫手推po

原來無推po
咁無辦法啦
麻煩晒你入黎啦